若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不會再返工

即使跌不中 亦不需要返工

屌屌屌屌 屌屌 屌屌屌屌
屌屌屌 屌屌屌屌

人總需要勇敢返工 我還是重新返工

例如學會 承受返工～～～～～～～～～～～

明年今日 ~ 亦要去返工～

日日都返工~
日撚日都返工~

好懷念